東張西望又幫政府屌鳩Swiss AEX 拆摩天輪

勁過CCTV新聞

on9搵個環保膠黎做訪問
一定老西都話唔好拆啦

日日都係到維穩

預左會
冇令我失望

將個波推晒畀Swiss AEX,完全唔講政府搬龍門

睇完一定要幫屋企人消毒

根本唔應該睇

呃D無知婦孺

屋企兩個老嘢即刻話唔好拆
叫政府用一億買咗佢
痴撚線

痴撚線 起埋比你用架 留比下手送大禮 屌你老母

希望有日佢地呢班人有機會嘗試畀政府咁玩法既滋味

TVB垃圾台幾時死

D死廢中廢老唔會明
要解釋佢地知
情況就好似你諗住長租間屋，自己用錢裝修住好D，點知業主一個唔該唔租俾你，吞撚左你D裝修

老虎蟹都拆撚左佢啦
環乜鳩野保
依家為啖氣呀

好彩家中兩老都話東張西望垃圾節目

比錢買啦！環保環保環你老母！

佢地可能要親身經歷過先明

垃圾節目+垃圾主持

當敵人話唔好 你就知冇做錯到

何君妖依啲都出埋黎就知實係有古惑

呀睇錯左原來係何文堯

預左架啦

奇妙電視個新聞都係 隻字不提點解要拆
淨係講有交接風波